利利利 快跪下

利利利快跪下 看我willock千里箭
利利利快跪下 勿要我放出了Saka
利利利快跪下 還笑說這盃仔送你
利利利快跪下 雲加笑柒頭痢

高產

頭先有條利狗問我幾時出歌

利物浦轉身變 已變成糞便呢句原句唔洗改啦

利又柒

平常心

高汁

輸咪輸
傻鳩馬撚

你廢撚到 落場有咩作用

你地真係好豁達 醒鳩

盃仔唔介意啦

串你隊垃圾要唔要擇日

此時不笑，獌狗更待何時

馬咩撚？垃圾妓only 😂

咪係，俾人炒啫有咩咁大件事

抵撚死啦臭猁狗

你咁撚豁達邊夠你串
人無恥即無敵

垃圾踢左你地出局 係幾嬲既

都係學你班撚屌姐
同埋你手足講句野啦

你有你學
我有我笑

你咁唔豁達，懷疑你唔係真利

半場輸1:4垃圾啲

屌你自己辭職啦
唔好阻住個球隊轉

好惡

點會 你地啲豁達唔志在係謝老4嗰度學返黎架嘛

半場4:1係值得惡嘅

傻西
少少新意都無

嬲乜學你話齋我地咁豁達

比你串到好痛牙垃圾猁🤣🤣

上次笑你出局扮平常心
今次笑緊你地輸比維拉 點會冇新意？

預咗輸啦 咪煩 聯賽呢啲唔係好care

講緊謝拉特
閱讀障礙？

但謝拉特仲係好好笑喎

經典永留存

喂 5球喇喎 回應下？

喊緊 唔得閒覆

真利點會喊

真 唔Care放眼歐聯

咁點
輸100球都串得你架啦

笑到仆街

其實你串左啲乜？
淨係見到你忍緊眼淚係度死頂

串你垃圾又唔計
串埋拿卡垃圾囉咁
又話我豁達又死頂 姐係點

6球喎

喂6球
發覺你每次搶口就輸多球

睇唔睇到上面講乜

係 我唔出聲就唔輸
傻鳩

你繼續啦
你又串得開心
我地又笑得開心

究竟你串緊啲咩？

懶得睇

咪繼續囉屌出聲又唔撚滿意

佢似輸到少少精神分裂

串你垃圾係真話所以唔叫串？

咁你仲唔收下聲？仲未柒夠？

On9我豁達喎
又改口

好慘

一日你隊垃圾未拎大盃都串得你啦
收聲傻撚黎

屌你老母 今晚有兩側笑料

嬲到

夠大未？

又係Naby_Keita條傻閪

輸7球比維拉 佢嬲到

一般般啦

我輸8粒俾拜仁都平常心面對

咁要其他人覺得你係串緊先得㗎

所以話佢地種豁達真係好得人驚

見你都縮返入狗竇
算了 就比條生路你利狗仔行下啦

負作用